# Описание организации
Мэрия города представляет собой территориальный орган исполнительной власти, осуществляющий государственное управление городом. В его обязанности входит организация работы государственных служб, управлений застройкой города, контроль имущественно-земельных отношений и т.п. 
# Описание области автоматизации
Система должна помогать осуществлять прием граждан, предоставляя им возможность воспользоваться различными государственными услугами в одном месте.